令我這罪人 太像攝石攝向壞發生

是我多貪心追究錯的因

愈妄想幸運
愈變做貧民

mk

青

死肥妹

典牙

愛上小妹嗎